發覺而家d港女好撚醒目 一撞衫就話dress code

而家d女著親唔係偽abc就偽韓
一撞撚左衫
但ig要post相呃like 點算
咪話dress code囉
仲要扮到好似事前夾好
又可以等人地以為好好姊妹

樓主咁做叫人地情何以堪呢

其實你又岩
邊有人鐘意撞衫撞到應一應

以前撞衫慘過撞車
宜家即刻post相落hashtag

笑死

lm

屌你 17年都搵出黎

17年前嘅強帖

痴撚線
點搵出黎

打關鍵字:dress code 之後見你個標題幾吸引